邊能個安排彩演同周周跳舞

想迫死牙演咩

唔會啦 牙演eq ok高

個樣ok衰

佢都唔想啦

牙周條腿洗唔洗咁長仲要若隱若現咁樣想點樣

天生麗質

Billie Jean is not my lover🚬

牙降安排啦 佢咁撚有機心

周周塊布想點

Not being toxic but 演屌打周

同左牙宮跳啦
25狗死返出去啦

你講乜撚野阿弱智

勁正......

我同佢地jam友蛇啲歌